（香港人品牌）WAVLINK mesh WiFi 無人用？

期期PCM都有廣告
有香港加油logo
但完全搵唔到啲咩comment
有無巴絲用過？？

Wavlink Technology Ltd. 睿因科技（深圳）有限公司

Shenzhen, Guangdong

當我無講過

香港加油喎 咁黃要買啦